強烈建議特區政府驅趕歐盟各國駐港領事

香港內政，外國不得說三道四
建議林鄭驅逐所有駐港歐盟領事
確立特區政府管治威信
以正視聽

支持林鄭制夷以報圓明園之恥

義和團

支林奠向全世界宣戰

防彈義和團

請將消息廣發至愛國愛港的同志

驅除韃虜 恢復香江